奧地利元首 率領60人 訪問香港 只有親子網站正常報導

奧地利教育部長與楊局長會面

對於港人而言，「奧地利」或許只是個旅遊勝地、音樂之都、莫札特等的代名詞，但對於當地政治則相對陌生。

然而，港奧合作和交流或會成為未來新氣象。奧地利總理庫爾茨(Sebastian Kurz)剛於過去的週五(31日)，率領60人代表團正式訪港三日，隨行包括奧地利教育部部長、經濟部部長、創科部部長及其內閣、大學代表、企業代表和奧地利媒體，特首林鄭月娥當日與庫爾茨會面。

庫爾茨又被稱為「神奇小子」，去年11月以反移民立場成功當選奧地利總理，現年僅32歲，是全歐洲最年輕的國家領袖。此行不但會見港府有關局長，還參觀了香港理工大學、香港培正中學、香港科技園、數碼港等，目的是促進奧港在創新科技、教育、發展、智慧城市等的機遇。

鑒於培正中學校長早前曾到訪奧地利，了解當地校園生活，而且該校於STEM教育表現優秀，又有畢業生選擇到奧地利升學，更有畢業生成為諾貝爾獎得主，可見培正中學與奧地利關係密切，而且表現出色，故奧地利總理代表團選擇到該校訪問。

盼望奧地利總理此行能創造更多奧港合作新機遇，促進兩地文化交流的同時，亦加強兩地的資訊科技和數碼化發展和合作。

係咁架啦，tbb淨係報中國新聞

pish

no no no 仲有播美國水災美國槍擊案美國政治

奧地利？ 唔知點解硬係比人一種係八婆個契仔既地名

人係會將自身嘅經歷投射去其他事物到

通常都係膚淺 無知嘅人先會咁做

九成港人澳洲同奧地利都未識分啦

blocked呢啲暑假仔

個鬼佬有冇200CM?

歷史堂點都聽過呀

呢啲先係優秀國家

一帶一路班垃圾
加埋都無用

但係相中學校係香港加拿大國際學校

呢間先係培正中學

奧地利總理 twitter 訪問培正中學：

打飛機

科學園 數碼港

32 歲

新聞報都冇報, 琴日LUNCHTIME中環封曬路比佢車隊過真係唔知發生咩事

唔會分唔到啦
大撚把人去hallstatt打卡

冇d料都冇可能升得咁快

有幾勁先可以說服到d 5 60歲既前輩

連now 新聞都唔見有報導

大把人去完都唔知邊度打邊度，我夠膽講多數香港人對歐洲無興趣既都唔會識分

以前中學讀History都有讀啦
香港咁多人去過歐洲
要將澳洲同奧地利分唔難
你話講指出奧地利個確實位置唔識就差唔多

佢交流嘅對象全部親中到仆街，分分鐘係統戰部靠香港拉攏奧地利

香港人除左錢同利益之外會理其他野既咩？

係培正 唔係培僑o波

仲有臺灣，日本風災，水災

以前曾蔭權時代點會唔報呢類新聞

培正果然係港獨先鋒台獨溫床

之前好似掛青天白日滿地紅旗？

個總理都幾型棍

cctvb無報
不過32歲就做到咁高位

( Show Blocked User - 拋西瓜拋到破產 )

之前唔係話搶入場?

宜家大陸行民族主義，奧地利係八國聯軍八國之一，所以會當係侵華仇敵

元佢老母首咩
總理係撚國家元首
個記者讀屎片架？

BTW，Alexander Van der Bellen 先係奧地利元首，Sebastian Kurz 係奧國聯邦總理

今時9今日，見怪不怪啦

你，唉。。。真是可憐

中文好大分別啵
反而講開英文嘅國家啲人成日分錯
之前喺奧地利見過有postcard 話依到無袋鼠

聽講中國封殺歐盟美國新聞（除咗內亂啊 槍擊案嗰啲）
呢啲「賣國」新聞就當然唔俾出街

成個香港得明報有報

Austria 同 Australia 真係好易睇錯

巨人

有冇190

似過200

你真係好撚柒

所以今時今日重睇香港報紙真係睇壞腦 全部資訊都篩選過

奧地利聯邦總理 Sebastian Kurz facebook

咁佢地果啲窮撚/新移民圈子
唔識唔出奇

痴線 咁靚仔嘅

大學十條友起馬5個去過奧地利

唔駛封路咁垃圾，一個大陸部長都不如。

係香港出世點會唔識呀
小學音樂都知莫扎特啦
或者最出名係奧地利維也納聽音樂啦
D支那人係支那讀書係咪無學音樂定全部學紅歌呀

美國係香港嘅最高領導人去葵廣都唔封個廣場真係垃撚圾
連香港嘅乜乜副局長都不如

靚仔到痴線

呢個Monica Ng係奧地利半官方代表嚟
唔係嘅話真係完全冇人提

Dracula 靚仔版

香港傳媒點敢出右翼新聞呀

香港嚟講應該係巴勒斯坦同巴基斯坦

阿爾巴尼亞 阿爾及尼亞..........

但真係唔係好諗到奧地利可以同香港有咩合作

係亞洲人劣等姐

巴拉圭同烏拉圭

十成港人屋企部電視機長開播住TVB 啦

平時大陸一個官仔黎都大陣仗 依家人地首相黎香港真係wtf

屌咁靚仔既
想坐爆佢

你太睇得起班中學生

之前荷蘭總理黎香港訪問，又係比人冷待以為人地二打六
777直頭無待見過人地，港共淨係派個柒頭張建宗去同人地吹奏一帶一路
點知轉頭個侵侵搞貿易戰ban中興，搞到發現原來支那整唔到晶片，到想買機器自己整時先知整晶片啲機器荷蘭有間公司壟斷晒咁濟
早幾日有新聞好似話人地唔會考慮賣比中資公司
見到呢啲新聞真係好撚心涼